咩叫不分化不割席？

目標一致！
絕對信任、支持和理解前線決定。